汽油彈事件藍絲出晒黎

準備好加黑名單
成堆藍絲出晒黎護航
話乜撚野妄想症呀，陰謀論呀，連retake4次都fail ge垃圾都走出黎講

反而唔係屈左本土派先而係走去幫港共警犬護航，仲唔係此地無銀

共匪以分化起家，一開始1920年代就已經搞到國民黨分裂，後來更加以分化打敗國民政府奪得大權，無論有錢vs冇錢，港男vs港女，八大之間&所謂後門狗優劣，私樓vs公屋，公屋vs劏房，白色vs黑色等等，總之搞到你反共勢力嘅內亂，就係三毛最想樂見嘅現象

要對抗五毛分化技倆，首先自己要先拚棄批評其他同路人所做出嘅行為，同路人係指任何反共力量（包括泛民），而唔包括返工不了/ 遊行有乜用？（消極撚）/ 散播負面情緒嘅分化撚五毛

假設如果你想衝但面對人地係和理非嘅立場，唔好鬧人，相反如果你係和理非但面對人地係想衝嘅立場，亦都唔好鬧人甚至阻人，否則會破壞大家關係從而削弱反共力量

再強調一次，要杜絕五毛分化，首先自己要先拚棄批評其他同路人所做出嘅行為，至於唔同門派之間嘅舊仇恨，宜家大敵當前兵臨城下，都唔好互踩住（eg黃毓民、陳雲甚至熱狗之流，雖然我都覺得熱狗好賤格，但只要冇人彩佢無視佢就可以，冇必要鬧戰）否則五毛好易利用呢點製造缺口挑撥「土本vs泛民」嘅關係，造成反共力量嘅內亂。呢條守則任何反共力量（包括泛民&本土）都應該要守